[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(217)

我成日見到你個ID就諗起
「心情仍然很爛 但仍覺燦爛」

sor lor
淨係紅到一首歌

都紅極一時！

我都

殘忍都好好聽架

下次會加返入#1

Sorrylor...

我認真下次可以一齊去 唔洗俾pt煩

hi

無哩啲lv 返屋企先啦

吓怕咩 我直接叫佢搵其他人 唔係就屌鳩佢 已經有三個好識死每次見到我都唔敢搞我

屌……咪再po...

嘔

Not my type sor
鍾意可愛型

好妖 不了

師兄你盲咗？？？

咁你鍾唔鍾意我。。

啲倫敦金狗公樣不了……

⋯

你好man好可愛

鍾意呀

你知我邊個咩………

咩意思

成個po有邊個唔知

認真一問，呢張圖係咪未改架

。。。

點樣先可以做返神秘人。。。

我又一出世柒到而家

求其搵個飛機杯屌完就走

哥哥

收皮吧

呢張圖真係好正

佢哋見到你張卡咋

水水

。。。。？

做唔返
個個點哂你相

無乜特別

肯搵我喇咩！

你唔搵我咋！！！！

R水吹時間

我都愛你呀哥哥

好傷心

已加

你幾時搵我。。

搵左

無搵埋右

我見到個腳瓜郎好白

我冇腳毛 我係一個壞咗嘅男人

幾時見

Bingbing之夜

屌你地老母 邊個出賣我

冇直男味
輸咗

使撚咩直男味

咁行山之日見

係咪要公投了。。。

好鍾意哩啲gay佬味

幾時行山先 呢啲一定到

等我召集啲運動人先

白背心

做frd ok

。。。
Ok
有冇人想行山 pm我

右邊有莫名嘅膠名

味

您係行先好。。。

唔洗追啦

我都無追PO

hug返

nono到左手未?

我係 聽日好冇

簡介：黃男神大戰眾0

好耐冇去兵兵 平時咩日子比較多人？

吓。。？

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有了。希望大家可以出席，五大訴求未到手，香港人不撤不散。

收到... 下個post我會幫你係#1宣傳

唉 我覺得你變咗 好似已經唔再係我當初認識嘅你

雞你老母

感激不盡

我咪無出樣。。。

相認了

多謝大家 係時候死返去做嘢

餘生高汁巴打大隻仔 個波形出哂嚟

潛水居多

屌你啦
喂 又有大隻仔扮肥仔呀

ADORE

Cd rom死全

Cam man wong

咪同你一樣

?

cd-rom 可恥

可唔可以再同你食飯。。我哋大家口味好似。。。

克克嘅留言 評已正

屌死你 話我唔著衫

咁你係⋯

咁樣係事實喎

關你撚事死毒撚 我影畀啲兵嘅

點解咁難估

G

冰你就有

信唔信我倒啲珍珠奶茶喺你門口

我會拖返

毒撚看不見的

無我平時孤身一人你就知………

我又諗住清ig好友了已經有個巴打畀我清咗frd都無得咗

。。。？？吓？？？

對唔住

哥哥永遠對我最好

對唔字

Cdrom死全

做咩清我

以後叫你男友同你打機啦

你冇做錯到

玫瑰…花味…辣嘢…

畀長洲情人屌緊

你哋真心定假膠

禾直必

same

波波

佢忙呀

我幫緊佢滅火

收嗲呀 我倒啲珍珠奶茶喺你門口呀

貴圈真亂

好惡

可摸耳同你一齊住

搬咗入去無得揸車

惡到

收皮啦 我日日放啲麵包蟲喺你門口

開著我的法拉利～

依池 play!!!!!!;;;$+(:(#)@

之後死全家

同你玩得唔得

硬要把他踹開

屌

想踢芝娃娃落多啲地獄定係想撞輸椅落多啲地獄

細細聲同喺m記瞓覺嘅人講 喂喂 快啲返屋企瞓啦

嬲佢唔畀我玩佢個淫波

同喺天橋底嘅人講 返屋企瞓啦

屌 連你都知

“做咩有屋企唔返啊。。。”

我地係密不可分

咦 原來你無屋企㗎

啲問題全部識答

答咩

你唔要我

笑什麼 你也是

喵

屌你老母

不了

我想屌你個淫西

我出得好

佢係咁

？？？

讚下我都唔得嘅⋯

我屌你都得呀淫0 屌人多過你食米呀

唉

想識你

好意思叫我un大隻仔

未 認真無un過 做0本身已經唔係咁舒服 仲要自己坐人 唔會痛到仆街咩

今日發情期？

hug

Hug

屌 steven原來係佢

梳囉

superlike

唔知 唔想試 屌人好玩好多

我無用到

哇

發現啲乜…？同埋我無用ig

上星期五好似唔知喺酒吧同邊個攬過

Ok
Btw p仔 block得

屌射人仲正

屌
又嚟

屌過啦

ig成日見到佢

？？
大陸唔畀啲顏色佢睇點得呀？
利申返工啲ft都要畀我指指點點呀利申pt
何況死大陸妹我一定恰撚到佢走人

好心啲大陸人啦以為自己咩皮呀

好新鮮嘅蘿蔔皮

好好笑

我果度果個靚女又聽教聽話

真心唔係靚女就跳樓自殺啦學咩人出社會

屌 對同事唔可以好 快啲搞鳩佢啦 搞到佢走人最好

想

梳 我收返

去馬啦仲想

吓

我支持

支持乜嘢

支持你食

想食m記

Google吳彥祖就會搵到你

淫唔淫 好唔好屌

臭雞

邊位呀

其實我成日咁樣會唔會落地獄？

地獄留咗個位畀你

172 56

幾正

打機先

細細粒好完美

你地開心就好了

一陣陪我玩

你頭先係咁做鳩我

下場

真

打打打打 打打打 打打打打

都話po出黎唔等於我啱

我都係 好慘 仲要買唔啱好睇嘅西裝

仲有四個鐘收工

重有個半鐘

咪係

哩個正好多 thx

我都想有咁粗

玩叫我

係好正 個body

好鍾意個色

淫

覺哥又po j圖

約我做Gym未

@細龍太

啱啱尖完

睇咗啦 以為自己好快手？ tag我喎慳啲啦

無

好似世界末日咁跑

成日唔搵我打機

有無人打機

未返屋企

點夠你大隻

你今日張相我都j撚咗

Me too

佢係 見過

連操兩日個胸痛到就死… 一喐隻手就好酸

有冇人捉棋

我

等等我

爽不爽
艹死您
騷兒子

有

你係咪弱智

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(218)

我都想做大隻仔

約我約我

巧

為咗同你私交

唔好亂講嘢

好想食吉邊
但不想給親戚看見我一個人食吉野家

我陪你

好掛住火………

who

一世紀改咗名你唔認得啫

咩係可愛1

This?

。tfboys=明明殺手

我認唔認得

好想食譚仔啊啊啊啊啊

lunch食左

每次放假返香港一定食

每個星期都一定食

我有cover呢首

想聽

今日輪到我等外賣